有無人教下温書技巧

先overall睇一次,
再搵D重點轉做point form背,
之後搵兩三份past paper做,
跟住放低唔溫幾日,
臨考前再背一次D POINT,
我由細到大都係咁溫

高唔高分

打個飛機先
打完可以一心一意專心溫書
心無慾念

仲有好多引誘

無

有心無力

點做到

GPA 徘徊係2.9-3.1之間

讀咩先

圖像記憶

有d難

老實講
有心無力就唔好浪費時間
早啲出黎打工攞經驗好過戇鳩鳩望住本書hea

重點係唔知做得啲乜...唔攞翻張沙紙出翻做得啲乜？未又係7仔老麥

背曬佢就得

望一眼，記到就記，記唔到就算

我就有少少溫書嘅心得 稱唔上技巧
每溫30-45分鐘會比自己放鬆5分鐘
飲多啲水
足夠睡眠

Lm

由頭到尾睇晒d notes 用紙筆記低重點做summary 記完再做past paper 做嘅時候唔好睇書 要睇返自己份summary 都係唔識做就加返唔識/唔明個part落份summary到